盤點何已完今年失去咗嘅嘢

山墳
學位
已完

有請小鳳姐！！

Lin頭

議席呢

笑死 數一數先發覺冇左咁多野
何必呢

有幾多呀
仲係有手有腳行得走得